做過許留山一年你答我問

但我辭左職都有年幾可能有好多都唔同哂

利申：打左3份飲食業e份最仆街

溝唔溝到d阿姐？

啲芒擺左幾耐先俾客食？

有冇得整比自己飲
好中意佢啲芒果飲品

d呀姐串過馬撚你溝埋去

點樣最仆街法先

芒果會日日入貨
甜品師父會一路整甜品一路開芒果
有時用唔哂會留聽日用

點解依家難飲到狗都唔屌？

依家D芒果味膠到我成杯掉落垃圾桶

有，通常經理會比你飲
日日飲已經飲到唔想飲
但做緊新人就唔好自己拎黎飲
會比人屌的

我都覺難飲左好多

屋企人係依間野高層 佢都話間公司好撚閪

樓面乜都要做
收銀﹑寫單﹑送菜﹑入廚房整小食

甜品師父得一個人做哂

唔夠人手都照編人放假

其實會溝兩隻芒果打汁
一係新鮮芒果二係急凍芒果
急凍芒果係杰哂冰要放出黎溶雪用

高層都覺得閪

甜品師傅唔洗放假架咩

易左手俾大陸公司啊

我都做左3年幾 已離職

真係垃圾咗好多

垃圾工黎，人工低，workload 大，後生既真係唔好做許留山

得罪講句 樓面唔係做呢d做咩
係整小食唔係工作崗位姐
至於放假 唔夠人手都要放架啦
我同你講公司唔夠人 你一個月唔放假得唔得？

師父放假會比識整既樓面頂佢
如果樓面個條友整唔切
經理會入去整樓面繼續做樓面

巴打做咩位?係邊區到都做?

係呀，唔可以否認樓面係要做依d,但對於一d細鋪黎講，一個樓面要handle曬所有野，爆起場上黎，唔係人做

樓面兼職係最底工資但乜9都要識做

我就係果個啦 樓面水吧都識